做人冇夢想同條咸魚有咩分別？

唔想成世都行屍走肉

曾經有人問我想將來想點
我答唔出

失敗唔可以怪人
自己先係最大責任

變咗貼圖post